中國地方就應該杜絕加一呢種西方鬼文化

求期一餐lunch都要加一 屌你老母

有餐廳要認中國人即刻免收加一 我即刻認

閪服務都夠擔死收加一

有啲餐廳自助都敢收加一

老闆話佢開左間餐廳喺度，即係已經服務左你，點解佢唔可以賺佢應賺嘅錢

外國要Tips

乜野服務都冇，都要加一
其實直接係manual價錢反映埋單個收費好撚困難？